【22天西班牙之旅第5集】阿爾罕布拉宮的回憶，格拉納達之旅分享

今集會帶各位去到西班牙南部城市Granada
在格拉納達沉浸在阿爾罕布拉宮的回憶中
剪好左一段Youtube片，希望大家鍾意
去片：